買六合彩真係好撚不設實際

好撚心你班人腳踏實地d
咁多時間就諗下做D咩可以對自己有益
今日出房門口見到班同事係度傾夾六合彩
又係度FF 中左即買樓即辭工 etc
即刻扯火怒屌
有時真係唔係想撐d 廢中
但佢地真係講得有道理
發撚堆d春秋大夢，不知所謂
下次見到即出warning